愚人節既特色係將真話變成笑話

其實我鐘意左你
哈哈 講笑姐

頂著吖

： 哈哈哈

凌晨1點玩完 依家好老尷
原來我唔講 佢唔知今日係愚人節...

然後就無然後

佢比咩反應你...

頂你。睇到我都好尷尬，好唔開心........因為我都試過，又回憶返，想而家直接跳樓死

唉其實點解要咁玩呢
好好地表白唔好㗎咩
就算唔係愚人節你都可以同佢講係講笑㗎啦
搞到人地都唔知當你講真好定講假好

主要係無咁柒

不過我左右都柒曬

你咪同佢講 今日唔係愚人節 聽日先係

好認真咁覆左段千字文
下刪一千字

然後我選擇左退伍

佢肯認真咁覆你都算有個交代